LIVE一大班手足準備行出理大...

老鼠成

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

推

咪撚出啊，手足！

唔好出啊

唔好出

咩台

大佬 出都換件衫先啦

預約拘捕 手足 之後冇人知仲死

No

唔撚好出呀屌

唔好信d仆街阿

屌

唔好呀

走都唔可以俾人影到著黑衫Gear

跟佢出去 就一定畀人打到半死+坐硬十年
唔好出呀

唔好出呀

唔好出呀手足, 政棍黎架, 咪撚信阿...

您現在聚腳在吹水台內。

講明會保留追究可能, 即係預約被捕

咪撚出 寧願係入面慢慢捱

一出就曬左今晚手足既血

佢地唔敢攻入黎 過幾日會散

唔好出呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

分化 polyu銳武同出面勇武
分化 18歲以下同 18歲以上

有一班唔知係咪中學生出左黎

唔好

唔好信班社工自首！！Popo迫自首係因為唔夠料做你地啊！！！！！！

班popo自己都頂唔順持久戰！！！！唔好比佢地呃到啊！！！

點計自首出事機率都大過佢爆入黎啦，所有叫你地自首班人都係鬼！！！！！

只要唔自首仲有希望

唔好呀！

就算出都換衫先啦
唔好呀

點解要full gear出。。。。

十八歲以下走咗
中共即時屠城
唔好呀！！！

唔好呀, 我地手足攻緊入去呀

你係屋企張床聲大大叫人死守

On9

nòoooooooo

咪撚出呀

唔好呀

屌

Now頭先有影到 走出去真係無彎轉

唔好中計，建制狗信不過

咁能on9....緊係換衫棄gear la😱

成班人晌個MON前叫人唔好走

咪出呀

認同

19 暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

暴動罪冇年齡限制

暴動罪冇年齡限制

暴動罪冇年齡限制

班狗定性左個個集結係暴動

班狗定性左個個集結係暴動

班狗定性左個個集結係暴動

無一幸免

無一幸免

無一幸免

講真人地決定應該專重，或者真係比你走到
不過之後有後果既就唔好後悔當初

唔好呀屌！！！！！！！！！

唔好出啊屌

唔準跟佢走阿！圈套黎

罷課真係成功關鍵

大家加油啊 唔會出嘅poly仔上

根本狗冇妥協過……個條款完全係語言偽術，結果係一樣

明白未Poly手足
講你唔聽 你真係想出嘅搵一個出去試吓算

獨媒影到拉左42個

好多似乎都好細個 ……仲有中學校長、葉建源嘅……

就算走 大家都唔好割啦好唔好？

推

我無嘢講靜靜哋贏

如果手足頂唔順 咩gear都唔好拎先行出去

人多就唔使驚

NO SURRENDER

[戰意高昂]一個也不能少 誓與理大共存亡

唔好信DAB曾鈺成

手足錄音講咗好多人頂咗咁多個鐘就嚟捱唔住
就算佢哋想出去都無可厚非

咪呀

你老味，當我地係condom

尊重佢地決定，不過希望小朋友唔好篤灰

出咗幾個

唔好走啊

想問下係世界上
軍人差人殺一班人
係咪要冇18以下先比較小後果?
冇咩理由係18以下先走得

唉

咪

推！

Push ar

你出咗去 點對得住增援?

p

一定唔可以出,一出你就會死,認真

仆街啦

自己送頭係最on9

唔好出呀 一出就10年

一失足成千古恨

十八歲以下走咋？

咪撚出
求下你地

全部入返去！！！
唔準出黎！

2353 岩岩曾鈺成係live講左同佢一齊出去係要被捕
佢話警方冇答應過不被捕
唔好咁傻豬出去呀!!!

18 歲以下可以即刻出國就值得走

有冇人通知到旺角個班手足
好大犠生

咪撚出 垃圾政棍on99

講咗萬鳩幾次 真係唔關定唔定性事
佢而家點都係由最高開始告
入唔到先一級一級告落去

佢哋已經失去理智

咪撚信啊

係
18以上condom

出就割蓆
屌你老母
死都唔可以出！

諗下出面打餐死

你咁樣出去都對得住我哋

唉屌 走一批 士氣真係大減

唔好啊

屌係咪弱智 冇眼睇

買定機票去台灣

話係地下汁番黎

【11.18 油麻地現場】

一批示威者被警方追趕到油麻地港鐵站外時，當中有人跘倒地上，引致人踩人及人叠人的險況。當時現場有消防員及義務急救員想提供協助救人，有消防員嘗試拉起部份人士，但被警員阻止。警員最後將嘗試救人及提供協助的醫護及消防員全數拘捕，但並未向倒下的示威者伸出援手。

遲下拉撚左再搵咩人都幫唔到

屌，唔好走呀

唔好信😭😭😭😭😭🙏🏻

唔好出 點解兩日都唔攻入去？

link定老母

mark 得你身份證仲想走

唔好出
求下你

你地對唔對等住出面因為你地被捕既人呀

似乎都救唔到
入面咁多人同記者
點走

走啦 再唔走外面個班係咁陣地死得仲甘啊

咁多催淚彈

10歲都有。

係失去鬥志

唔好咁傻豬

共產黨都好信?

0:06 陸續有學生在陪同下離開理大 在科學館徑與警方交涉後獲放行

你老母,賣晒出面幫你地打生打死既隊友

唔好出呀屌

佢之後一定會叫你返狗屋協助調查
然後叫你篤灰，唔係就告你

我諗，佢地係明白手足唔會攻得入，而手足係唔會輕言離開，唔想手足再作無謂犧牲

屌 唔好出啊

覺得老鼠成應該就係用出面班人說服佢地

我都唔再出了

應該捨身成仁

拘捕消防員

跟出去嘅手足要drop gear, 攞張紙寫住我不會自殺，我是被困，同埋姓名，清清楚楚影張相

350人因救理工被捕，然後手足投降
goodest logic

落去講！

唉屌 浪費咁多頭依家先黎投降

佢地信得老鼠曾就要信到盡。。。。雖然我唔信

18歲以下即刻飛去台灣求其報間大學讀住先有冇得諗

入面一樣上到連登 睇到直播，會唔會咁on9呀

推呀
唔好出呀
留低嘅過件衫啦
掉gear啦
自拍條片sd俾朋友

燒裝先出呀

真心
用呢個方法出咗嘅直接去台灣留學

預約被捕

痴鳩線

DLLM
點贏呀？你響屋企張床守呀？
依家 Poly 手足有名人保命，起碼會無穿無爛
街頭手足冇攻城武器下強攻，好易被人拉，冇人保，現場被打到殘廢，有機會冇命、被老強，又有冇人理呀？

點對得住。。。

信共產黨人生保證已完
一世俾人渣春袋

俾錢佢都讀，大家唔好怕醜，錢會俾你

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

抄左身份證仲有鬼得走咩

留返啲gear俾手足先啦
仲要full gear山去

點對得住入緊嚟救你嘅手足們呀

Don’t!!

唔好信

投降既當埋土內外既人都係condom?

全世界都有乜事係老弱婦孺走先。成年男人係好蝕底。

得十幾歲 捱左幾日
肯定好想返屋企
唉

一 令學生自己分化
二校內愈少學生 即係popo愈易攻入去拉埋淨返架啦
三 行出去既人....咪又係會比人告暴動......

唔好信喇
如果咁都信 真係冇人會幫到你地

唉 ... 唔係呀 ?

入邊無野做都唔上連登 ?
好 hurt

唔好出呀
共產黨只有騙子係真架
佢個政權都係偷返嚟㗎

十八歲以下走最少5-6個

好慘烈

就算出都唔係自首
只係被困
大聲同記者講

咪撚出啊

喂阿哥出面咁多人為左你地開花，你走去自首

唔好呀屌
大家咁緊張就係唔想見到咁的結果
唔好呀

唔好出啊 明顯局嚟

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

點都唔會怪佢地
當然篤灰另計

陳同佳都未自首你哋做乜自首呀
就算自首都換走件黑色衫先啦

up

點解唔換衫

尊重前線，無人會比佢地更加清楚，被困咁多個鐘，精神情緒無人會感受到

No please!!

油麻地 以為係poly

有幾多個人走咗

唔好出呀咪撚信政棍啊

出去就係自首 18歲以上即刻拉上警車
18歲以下登記晒身份證 講到明保留追究可能
隨時被人拉返入去

點解要咁傻

想出不如捨身成仁

問碟都好信

我記得頭先話有假小朋友

push

強攻 畫面始終唔好睇

諗諗下手足其實無得揀
如果揀唔走就會姐係認咗今日黑警所講嘅"比足夠時間你地走, 係你地唔走" 黑警就可以大條道理強攻
當然大家你我都有眼睇到尋晚口講話放, 你一出就被捕啦
老鼠誠呢招真係好絕好毒

Sorry for 1999 自隊

唔好呀 出面班手足打生打死 為嘅就係你地不被捕咁走返出嚟

依家返屋企執幾件衫即刻去機場啦
抄名未必=通緝
好過留係屋企等人上門

請正名預約謀殺

#poly戰報 70名傷者從正門投降

唔好重複再犯理大既錯
唔係散水撚
但真係要睇形勢
留力聽日開花
各位好波對準政權

話唔出個堆一定唔係理大入面

咁多間台都影唔到有人出黎。
定Ｄ

唉，搞到個個走去救你地嘅手足出事
佢地分分鐘仲大獲過你地

出去嗰班 影左相 未呀 ?

push this

理大呢班人真係無撚用 又要死守攞黎柒容隊友仲要投降認錯😂🐒🐒

事後拉左審問一定會chok指證，咁多人好易講錯野

今晚外圍被捕手足變condom

出去=死

屌哂佢地老母 當初自己要守又要救
救緊你地又投降搞到其他人被狗拉
係咪on撚9 堅持落唔到

屌你唔好咁都信

molamola

放U18走

唉 好撚灰
唔想怪佢哋 但真係好傻

10個傻仔

點解呀？！！！

唔好丫
留係入面佢咬你唔入

傷者我都算
冇傷冇病做乜要出去
你頂唔到一時分分鐘後悔一世

死守唔該

而家出 = 一定被捕
繼續守都有得搏下呀！

唔好比壓力手足。
尊重決定

Don't trust them!!!

你對唔住所有人

自首等同認罪，
唔可以信，
完全冇事點會影大頭，
香港全城人救緊你地！
自首其他人會變曬condom

出面打生打死 你走走投降

唉, 慘, 佢地咁易就信左老鼠成

肯定畀狗砌生豬肉

投咩降？打劫銀行呀？

今日一隻狗都冇受傷呀仆街

入面彈盡糧盡，又一大班傷員
而家俾人圍城，可以守到幾耐

真係on9 本身大家都話唔好守 fine 尊重你 之後大家努力救你地 捨己為你 你同我投降？你又唔係重傷 我屌你老母

推呀

出面博晒命為左救你地 咪出去送呀
政棍信唔過的

其實Z座有冇比popo封鎖？地下好似係港鐵路軌範圍，唔知路軌範圍有無緊急出口

對唔住都要講 你地點對得住出面啲手足？

點解呀

屌 咁出面萬計既和理非同其他手足 係咪白做

依家輪到出面比人拉暴動罪 堅持啊 poly手足

投降嗰啲唔再係我哋自己人 咁多人為咗救佢哋比狗拉咗 而家投降？傻撚咗？

校內少學生反而可以藏身到
埋土入面建築複雜
佢派人入去搜只會得個吉 仲少左人圍城

樂觀係咁諗

呢個先係最恐怖既敵人

屌唔好

有冇方法 叫到 旺角班手足快啲走呀

結論：手足+外圍手足係condom

跟本係見到中大守到以為好威唔想衰比人睇又守埋一份, 玩大左

咁多人黎救你地
你地去投降？！

果班係咪真手足黎架
會唔會咁on9 著住gear 走？

原因？

唔好信啊

救緊你地果班係咩?

Push

出面果班好慘

唉⋯⋯
都明白真係好難捱
不過之後如果真係拉嘅話仲難捱啊
係講緊可能幾年、十年，唔係幾日

唔好出呀咁多位

再Post
曾鈺成係地下黨員黎

岩，狗嘅策略暫時未敢攻入去，所以一直玩招降、四面楚歌，要手足自動行出黎

要喱係咪咁容易喱呢？睇有幾多popo去搜索示威者

陷阱嚟㗎

打陣地就係咁
傍晚酒店門外已經20up
今日尖東一黎又30up
如果poly手足投降真係喊死今日所有手足

發夢係現場 比到理由先叫到人走

聽唔聽到啊屌你老母！唔撚好投降啊屌你老母！！

人地唔攻 自己出去比人拉
出面手足幫緊拖架啦

要搞狗竇

你收皮啦好嗎？就算冇比封都比狗知啦而家

尊重自己的決定，
不過記得冇野講，唔知道，咩都唔好認

等陣會唔會有假學生做媒呃人跟佢地出
可唔可以話我知係假

搵人叫出面手足撤拉...poly無架拉...

淨係碧街都捉左68個 你同我自首？

我地唔根本唔明白佢地走出去既心情有幾絕望...

唔係守得幾耐 係佢敢唔敢攻

一日未出可能唔死
依家出一定死啊...

搵個衣櫃帶埋野食避兩三日？

要投降尋晚就投啦又要求救

咁辛苦係出面打生打死

你地咁樣出黎

就咩都冇嫁喇

屌你老母 碧街拉撚左成50個 你同我投降？

唔算嘅，都仲有百幾個游繩手足

唉 心灰

屌..

其實真正唔拖得嘅係港共

popo點會敢真正攻入理大
死守有用架！

幾百個手足比人拉就係為咗你地 投降姐係出賣手足 當佢地係condom 定係你地嘅命重要過出面打生打死嘅命

再攻入去有乜意思呀 ?

出嚟既結果預期改變左
好應該撒退 重整 保留實力

出去嗰班應該真係好細個..

對家有冇咁好心特登入來救你地走呀？

己經過左走嘅最好時候，四面楚歌都要留一條路，其心可誅。

70個傷者離開poly

屌 我無裝都出去幫拖 ，咪去投降呀大哥

走嗰d好細

唔好信老鼠成！

無你老母咩

唔好出啊
建制班仆街推緊從速審理啊

要怪就怪港豬唔主動罷工
搞到poly手足要睇住紅隧
卒之搞到俾曱甴圍

唔好再屌啦
再屌姐係對家分化成功
走個班18歲以下你唔知佢地頂左幾耐
幾辛苦

大部分細路
冇辦法 唔識諗
裏面又太大壓力
仲有好多手足未走呀
我哋仲要加油呀屌

唔好！

一個曾鈺成
呃哂班細路出去

On9 原來我地先係condom唔該你地咪撚出 好多手足為左救你地比狗咬

中共係靠講大話立國架

成班等食人血饅頭

冇用 出去=死

咪撚再救poly

呢啲我都算入邊未必有醫生救到
普通裝出去冇乜問題
但冇病冇痛做咩要聽共產黨員出去

屌你老母曾鈺成

咪撚再浪費人手

14 5 歲唔識諗 一聽到有得出返去就投降了

尊重前線手足任何決定

為左救你地，今日咬左至少100up手足

圍魏救趙原來唔係我地用緊，係對家用，圍理大引我們集中油尖旺急攻...

唔好出 唔好浪費出面仲打緊既手足既心血

走呀 理大生被勸降了

你地唔好再攻上去啦

保留實力啦 全身而退最重要

好驚有線會著火

點解唔死喺poly
神探又要出動啦

紅隧唔係一定要好守住理工先至可以block。
不過依家講呢啲都冇用。

置頂

AGREE

一出就會害死留低個啲
仲變相當今晚出面打生打死嘅人係condom

我依家真係心情好複雜 冇野好講

其實70人走出嚟，係咪仲有幾百人係入面

旺角手足

佢地心理質素一定好差唔好怪佢地啦

70個應該包埋fa同記者？

唔好出！！唔好信！！
求你地

不割席 不分化

傷左就無計

係on9，不過救咗出黎先慢慢傾

香港人報仇

唔好呀屌

送頭仲多個你入面啲人

唔係話話尊重前線決定

屌你老母，2353曾鈺成啱啱已經講咗一出去就會被拘捕！只係會保證被捕過程不受到粗暴對待！咪出去呀！

砌生豬肉好過死

個人選擇,負上責任呀

太天真

咪再講悔氣野啦，佢地仲有人係入邊。
同埋唔該尊重番佢地的決定，走唔走從來應該自己決定，比人圍咁耐，精神壓力有幾大。

老鼠成奸計得逞

班中學生就出了

唔好上當呀！

只有尊重，同埋為佢地傷心，無資格割

頂住

點都好，再鬧落去都冇用
要上蝕，唔好分化到軍心

十歲出頭，好多女仔
大家唔好屌喇
Live 收音都聲到好多手足屌緊，唉～～～

希望大家唔好屌出去既手足

止蝕

寧被咬
不主動 投降=自首=認罪

屌夠未 你試下係入面受咁耐丫 十幾歲架咋大佬

臥底曱甴

算啦 大家收拾心情
裡面仲有好多手足架

請尊重手足

佢地凍都凍撚死
不斷射水

呢個post好多五毛
係咁話我哋做咗condom
都on9 一個小朋友 點受到裏面嘅壓力呀
我哋冇做condom呀
裏面仲有好多手足等緊我哋救呀

行出去自首白痴

班中學生頂左你地幾耐知唔知

推, 唔好中計

呢度D軍師真係好笑
而家仲晌網上面屌人投降
你地憑乜?

做人做狗自己決定

你不割蓆但比人割呢

屌你老母老鼠成

手足唔好呀

救急!!!!尖東急需大量勇武帶領!!!!救下poly....

要拎理大光環，多少都有依個心理...都怪大家大讚暴大話咩全港一大

不割席 不分化 不篤灰

70個

屌 旺角班手足 .... 燒著左間舖就退啦

陣間又被包抄了 ....

唉... 紀律呀 ... 紀律呀 ....

幾多手足為你地被拉被打

正常人係入面咁耐 真係好辛苦 唔好屌啦

出面有百幾個前線為左救你地比狗拉
而家走去投降好撚蝕士氣

今日身邊有唔少人俾狗咬走

咪信

害死留低既

害死今日救人既

早知唔救都無咁大損失

唔好走

已經出咗去?

如果唔守poly 紅隧可以block到幾耐
港豬藍屍全面進場拆rb

油麻地68個呀唉....

班狗信唔過
依隻肉城更不可信

雖然都知入面既人捱左咁耐好辛苦
但咁樣出去投降
出面九龍入緊去既人咪白白咁送頭....

救你地手足無左幾百個
你地咁易放棄

根本就係心理戰
幾日已經好累，就恰你意志低迷
一世唔追究？
你諗真啲？
班popo會點？
今日唔拉，聽日又會唔會呀？
會完全唔打你？
曾鈺成保到大家幾多年呀？
打溫情牌
等你覺得好warm
咪投降囉。
投降即係咩呀，咪就係自首囉。

唔好跟校長走, please, it’s a trap.

留名照告暴動

又係咁 ... 又係人地一衝又捉左幾個 ...

點解成日都係咁 ...

勇定和？

碧街拉咗68個你同我講投降？

就係就算有人被判暴動罪，坐十年二十年，
你地出返黎之後場運動都唔會完，
直到爭取到訴求為止

條友影緊入面情況呀！！信佢！？

究竟入面仲有幾多手足

而加已經知守係錯，五毛唔洗再分化。

應該係勇 tk個陣狗一衝....

呢D唔係前線決定?
係守係投關人乜事?

投唔投都係十年 走黎做咩？

害死今日去救人嘅，宜家仲捉緊

大佬
你堂堂建制派 最大元老
聲稱同政府、警隊deal 完
都係得個咁的deal

信你？
入到警署 咪一樣被人打到仆街
班popo根本當你曾鈺成笑話
佢地已經係有國務院力撐、習總背書

你曾鈺成邊位啊？
好撚專貴？
示威者信你有撚著數咩

對唔對得住出面想救你哋嘅手足

理大仲有人啊，希望大家唔會再講悔氣野，
同埋尊重前線決定啦，走唔走比佢地自己決定番，
圍左2日個精神壓力好大

老鼠成係撚保。

其實 …真係唔少人講咗理大守唔住

全部勇武前線啊屌

唔好出呀手足

李明達WO, 唔會啦

換衫換衫換衫

人地決定要同你解釋?

體諒！！ 十幾歲人，經歷無數tg 水炮車仲要困係入面48個小時，精神壓力點頂得住

唔好撚出去
唔撚該你地
唔係點樣對得住想走而走唔到既手足?
你留係POLY係無任何問題. 記住

佢最新個啲Story喊晒

呢條友真正佛口蛇心
經歷少d 都比佢千到

佢地係入面頂左好耐架喇
講真，老鼠曾無話事權，班狗係俾面佢先唔係佢面前打d細路咋，班狗癲起上黎，老鼠曾都無情講呀

今次poly單野完，之後可能會city, BU, hku...

屌你老母我真係燥左 細個又點 係入面等得好辛苦又點？出面幾多手足為左救你地而企出黎 幾多手足為左救你地而比狗咬？我無野好講

出面拉既仲多過入面被困既

都唔緊要

出面拉完
入面投降

咁樣好咩

拆咪拆
拆左又點

陸續有黎

如果出左 建制派又可以話自己有政績

唔係20勇？好難計到人頭。。。。

唔好呀
記唔記得上星期中大同popo傾完之後點呀

3次呀！！3次傾完唔夠5分鐘都反口即攻番呀

付出真係太撚大 點救

咪扮嘢攞分老鼠成

守唔係錯 係timing唔啱

【請廣傳予身處理大人士】

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

另外，整塊牌，寫住 [被困理大，非示威者]，傳媒直播下手拖手行出黎，到時狗只可以拘捕，唔打得被困市民，告暴動就一定，不過無乜可能告得入

先20
後68

勿中計

我覺得老鼠成用出面班手足黎氹佢地

咁18歲以上變哂棄卒。。。。

出黎影到有個個女老師對睇笑到四萬咁口
好矛盾

大家辛苦左成晚 竟然係咁

屌晒你哋老母

燒裝！你地唔係出黎投降，係響入面睇緊書！

自首又係暴動，留守校園捉到又係暴動，點解唔搏埋落去

屌你係尖東做用生命推緊入黎救你地架
咪撚信佢地呀屌

呢個好 推

前幾日仲有好多仆街瘋狂浪漫化死守

係咪傻撚左 一錯再錯 點解仲要信popo

有理大朋友好快啲上去幫佢執屋呀幫手講出去

行下水道駁危險好過出去自首

好重罪

真心嬲

黑警都可以信？
一出好大機會即拉
抄低身份證 今晚可能已經即上門拉

如果係投 係咪都charge暴動
點解唔一早投？
而家有多百幾個 喺油尖旺比狗斷正
嗰啲就真係夠料charge暴動啦

唔信就梗，但全世界記者都影緊喎

RIP HK

張達明

對唔對得住出面啲手足呀

唔想再犧牲更多係出面嘅手足？

唔好中計

斷水斷糧點搞？我係少爺兵

嘩
估佢唔到

你地咁出會後悔自己既決定架

一出即拉 出去=等於送頭

自首都算
仲要跟老鼠成行出去 覺唔覺得羞恥
你話我分化又好咩都好我都係咁講
出面打得咁辛苦 你地自己諗吓依家自首係咪真係正確選擇

唉 油麻地無左百幾個勇武

全世界記者夠影左成打警暴既證據啦 又點？？

有
有線1930時已經有兩個女仔舉左牌"save us"

依家出 比你自由一陣 坐十年
死守最後走到 happy ending
死守最後唔走到 仲有得打 有機會唔坐十年

好似買大細咁 你已經落左注
依家出去 姐係連骰仔都唔睇 就收走你啲錢
留係到都仲有希望

佢地既眼淚換黎數百人被人拉左

我想講大家唔係手足，唔好撚幫人做決定，你試下俾人困3日，日日打仗咁打，你估咁易挨架，我唔係話要放棄什麼理念，但不要批評手足決定

今日知邊個當邊個係dom未

可能入面果班係理大生，其實如果真係理大生而無俾CCTV影到樣真係難告。

張達明都屈痴線，咁不如你講埋班記者影住啦

點撚樣死守呀
斷水繼糧就已經仆街啦

原來仲有後。。。。。。。。

唉...

入面係一個地獄
但出到去又係另一個地獄

糧食唔講住
其實係咪真係會斷水
咁大間大學
一定有水同水煲煲水

咁不如唔好出

係， 頂唔順自首我理解，呢個係完全出於你自己嘅決定。
但唔會係比條仆街氹出去囉！！！
佢一樣係港共嘅人，popo 出手 ,佢出口。
而家跟佢出去等如同中共講，唔洗出手，出口都夠做。

冇人當任何人係dom

你怪一班被圍城既細路？我怪自己無力更多

頂 今次真係好打擊士氣
大家唔好放棄啊 裡面仲有好多手足

斷水斷糧咪人道危機囉 就黎餓死果陣出去同依家出有咩分別啊

係，同埋出去一樣比人拉。呢個先最on9

如果要影相登記
我覺得好鬼
政府做任何嘢唔會無目的

唔通話影完登記完
啲資料返去會即刻del咩
之後一個唔覺意話俾人hack左
sorry都唔駛講

exactly

最差一著
賭都唔賭

其實你而家走一樣有得打，話左而家走唔係自首，唔走嘅手足就快D賣慘情，大把外媒搵你做訪問打國際線

依個真，班記者仲多鏡頭仲清啦

唔好出黎呀屌 尖東搵生命推緊入黎 拉既拉傷既傷

就算出！！！
【請廣傳予身處理大人士】

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

另外，整塊牌，寫住 [被困理大，非示威者]，傳媒直播下手拖手行出黎，到時狗只可以拘捕，唔打得被困市民，告暴動就一定，不過無乜可能告得入

分化狗

笑死，如果佢地真係自己決定自首我唔會批評，但佢地係比敵人氹到落搭。

我唔識講走/唔走為之啱，因為走就要預咗之後有手尾，但唔走就怕佢哋身體出現不能逆轉既情況，因為有人已經唔去醫院唔得。我相信手足自己既決定，只能夠講：手足萬事小心！

張達明嚟架
咁都屈唔係五毛/mon po狗就係戇鳩仔

仲有18區開花,變左區區掙第一, 唔開花就比人屌.. 跟本心態錯撚曬

係難聽 但的確係...
而家咁搞到外面嘅手足白白犧牲晒
我明佢地呢幾日喺裡面心理壓力極大

但係呢件事佢地真係好大責任

影你入面幾多物資淨呀 同埋情況呀

你地睇緊圖書炸 ！ 有裝都係因為避催淚彈 ，被逼架

許智峯唔信，信老鼠曾唉 入世未深

張叔隔離個位邊個呀 on9?

agger 同埋而家投降嘅起碼換曬衫 減低比人告得入嘅風險

見到老鼠都知信唔過啦

唔好走😭今日比出黎救援嘅人都比人告暴動

不能逆轉 最多咪死

唔好撚信共產黨,一信就輸
個運動都會

係呀係呀

投降並不表示自首, 僅表明您與警察合作，不表示您承認犯任何罪
--- 記得扔掉所有的裝備和電話, 在見律師之前不要說話

咪出阿

即係想割啦你地，可以繼續有邊個想放棄，有冇諗過病左既傷左既個啲可以點？

咪撚出啊屌你
佢根本無證據邊個犯法
你出就自認
咪撚出啊

唔好信呀！

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

老鼠成親口講 ：『佢哋會被捕。』

仲要間間大學都棄守但得佢地死守。叫佢地撤都唔撤。
都唔怪佢地，,樣本咗條命救佢地出嚟。
而家跟老鼠成走？
頂唔順可以一早行出去自首，但唔係跟呢個仆街走，比佢利用拎光環。

u18出現響poly

俾人告唔代表告得入架， 蒙面法都推番啦

冇傷既投降既仆街死左佢
比狗係狗屋打死就岩

民建聯救到學生

唔好自首呀

嘩真係好撚多五毛

仆街你唔去守!

呢班應該係中學生
成班傻豬黎，咁樣同預約拘捕無分別，一條罪告唔入後再告第二條，搞到你無日安寧，成世比人監視

得18歲以下先得

當日叫佢地唔好守=散水撚
依家講咩都=五毛

出左黎？邊個live?

他仍年輕，他很恐懼。讓他安睡，盼他無恙。如若我死，讓我死，讓他活著，讓他回家。

路好出 好多人泥緊

當救你哋嘅手足係condom

被記者影到嗰刻就冇穿冇爛囉
之後返到差館咪又係打撚到你死

唔係話怪佢地
但如果真係有批人走左
留低既變成少數
個處境咪會極危險
況且依家一批人投降 出面手足一定士氣大跌 心灰意冷 想救剩低既都更難
老鼠成呢招真係好撚毒

點解全部都勸走....咁當出邊啲手足係咩

唉 祝佢地好彩啦

出得黎既唔該唔好做污點證人

冇嘢食等餓死

比班死守大學既人累撚死

分化都咁話

支援佢地手捉拉左過百

成班撚樣唔聽蕭生講打陣地係超伏

而家投降可能告唔入嫁

全身黑難證明掟野係同一個人

反而支援被拉果d斷正

咁就撚左人十年刑期

一出被拉， 難免要坐48小時
但唔一定告得入架

話守果d,入面和理非黎架， 唔係勇武，點守呀

計左油麻地65個未

作為父母既心態，不忍見到呢個結果啫

張達明之前都有出黎遊行架
再講狗睇記者live咪得 使鬼叫佢地影

大學冇野食你讀過大學未啊

仲有人係入邊架

好大好大嘅教訓 ...

唉，呢兩日總計拉左幾多個？

尊重前線
不割

唉。。。。係囉
點解d人唔明白

唔好出黎呀屌 尖東搵生命推緊入黎 拉既拉傷既傷

就算出！！！
【請廣傳予身處理大人士】

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

另外，整塊牌，寫住 [被困理大，非示威者]，傳媒直播下手拖手行出黎，到時狗只可以拘捕，唔打得被困市民，告暴動就一定，不過無乜可能告得入
0
0

你老母啦
差佬放既人 叫你出去自首 咁都信佢
真係同自殺有咩分別

未 仲有大馬路個班 仲捉緊

仲打緊呀屌你地老母！

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。Press都入緊黎，要扮Victim。被捕時一定要Press影住街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

全港諗緊計，Stay Strong

永遠支持PolyU!

你起碼有時間執對自己不利嘅證據

已搵到鬼

係，睇到好撚嬲。
尋日有人咁講都覺得救咗人先，而家仲要跟民建聯自首，做乜鳩。

慢性自殺 到80歲死個日都仲驚緊差佬打上門

投降=自首=認罪

被咬仲打得甩

小心！唔好出

一批示威者被警方追趕到油麻地港鐵站外時，當中有人跘倒地上，引致人踩人及人叠人的險況。當時現場有消防員及義務急救員想提供協助救人，有消防員嘗試拉起部份人士，但被警員阻止。警員最後將嘗試救人及提供協助的醫護及消防員全數拘捕，但並未向倒下的示威者伸出援手。

人踩人所以全部走唔到 一次過拉左68個手足

最不利就係poly跟老鼠成出黎...

記者live避開駛人樣同物資情況wo
仲有 張生一個都話好似可信 但同建制元老出面牆頭草一齊出現 影唔影唔講 但耐人尋味lo

而家換咗咩衫都要迫你喺警署換黑衫上gear影相

咁樣同時間投降真心嬲

投降既比狗係狗屋打死都唔駛可憐

A266
A349
A148
三架救護車紅磡警署開出上晒曱甴
#0005一手 #快傳開

最撚仆街事後會潛左水嫁
嬲嬲地起底當面屌柒佢
十年呀 因為支援佢地比人判十年
扮盲

不忍心 咁day 1就咪出嚟行
出得嚟行 就預咗會有呢啲事

學生離開學校同自首係兩回事好似係

快散啦 睇怕其他理大都係等投降多

講話轉唔轉污點個啲
根本poly就囚徒困境
你跟得佢出黎 個春袋就比佢渣撚住
你唔篤灰？我打鳩你再告你暴動

鬼

核爆都唔割！

玩全球最大型嘅捉伊因你地仲有機會贏嫁

手足咪出呀

事實係咁，岀面話去救人嘅真係多得佢地唔小

屌好撚岩

投降=自首=死

。。。。 咁和理非就更加要留低
6月以黎最抵玩既和理非抗爭
黑警幫塞紅隧 你只須留係入面
有wifi 有野食 有涼沖
利申:支持留低

出去就代表你有做過啊，係理大你只係黑衣人既人質

唔係洗乜送食物入去，依家點解要封死就係唔畀資源入，等到啲資源冇曬就可以不費狗力又唔會搞衰個名都拉到手足
中大攻一個位都夠膽，poly咁多位入會攻唔到？出面多人多資源過入面都攻唔入呀

唉屌！

屌SOR

唉,呢家先知邊個先係condom

講左幾多次 係引你地吹大雞支援再一網打盡 愈多人支援愈好

要救就要打陣地最伏最易拉

浪漫主義化

人地唔領情呀

投降=自首=認罪=死

老鼠成點會信得過

遲一日出面再多200人被捕, 而且出面當場拉講緊9成入硬

中大一戰已經有個板你睇 人地係有地利加齊心加校長加持 再加好彩先走到 邊撚個當初死都要話守poly個班全部落地獄啦 你有份推人去死架

咁係咪以後玩任性都有大家庇佑？
我地失去咗幾多手足，為求救裡面嘅人
隨時好多個十年換佢地平安
病咗傷咗我明冇辦法，其他投降果啲呢？

割就唔會割 唔好乜都話人割去掩飾錯失
我真係好想大家醒下
每步錯會連帶幾多後果

冇錯，冇人係先知預計到
但係中大一役後佢地有樣學樣我真係嬲
幾辛苦先救到中大，佢地照樣copy再做一次

對唔住我語氣差
我想大家唔好再有下次

自己行出投降都可理解，係自己諗過後落嘅決定。
但而家班人係比人氹兩句就即刻跟住走。
咁即係一早好想走又唔膽自首？ 然後聽佢地嘅語言偽術就信會無事？
如果係咁就真係唔好出嚟，心態唔ready 累撚死拋咗個身出嚟救佢地嘅手足。

唔好出!!

出面拉左成幾百個為咗救你地 你呢家自首咁佢地出黎為乜

點有野食呀， 你d野食到幾耐呀
出面捉幾多手足先入到黎呀
而家唔係玩呀
點解要出面手足被判十年，你就響入面沖涼食野呀

佢地自己既人生自己決定
唔走既話 守唔到就入梗暴動
走既 清得哂身上既野 都未必告得入
然而 攻唔攻得入poly 其實都係班狗決定

但都有好多人話撤，咁多間大學撤哂佢地都無撤

唔係自首 投降！
係被捕！咪搞錯

仲要全部新手 tk自己人 掟上民居隨時誤殺

以後咪撚救啦 為左你地千幾個手足被捕
你同我放棄？

冇認罪
一入狗屋=死

雖然真係無可能無止境留守，但行出去一定係死路一條。黑警又贏一場，藍絲又會大造新聞。

Anyway 永遠無條件支持同尊重前線手足任何決定

都係果句
凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對！
老鼠成佢係望落正常既建制 但始終唔係自己友

比曾鈺成一石三鳥

。。。。。。人踩人。。。。。。。。

咪撚自首
自首=死

水炮兜路！！

係到叫撤咪比人屌陳雲信徒散水撚囉

唔撚想知啊收皮啦

計唔計埋消防醫護

他們只是個孩子哦

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。 咩18歲理論

我覺得係精神壓力太大頂唔住，你咁細個，死都唔認，話係被黑衣人+警封左出入口，無罪假定咁可以告咩

其實點解要自首，理工咁大，拎一依野食搵個枱底或者櫃後面躲幾晚，理工開返先慢慢走lor,
利申：捉迷藏高手

果班陷家產潛水嫁啦
成班無腦學人抗爭
而家爽啦 幾百個手捉因支援你地斷正啦
成日話林鄭柒婆 到佢地自己交代下咩事要死守？

成班仆街校長夾埋老鼠想呃鳩班學生

最嬲係明知老鼠成一定係昆班𡃁仔 黑警之後就煮死佢地 但都有人中伏 唉唔識講

唔強攻係因為有大陸生同外國人...

記得佢地個日守個陣已經好多人叫走，但叫唔走。
所以我仲諗前線係有佢地考慮所以唔走。而且我唔係現場都無得唔尊重佢地決定。當初無走都講唔返轉頭，但點都唔會係而家跟老鼠成走。

Pish

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

好啦 當我無講過

等緊死守撚出黎屌我

出現得喺呢個地方 就預咗精神壓力大

好明顯啦，出把口講幾句就係保證，但有人信。

屌係講緊記者咁多cam都影緊嘅時候，就算佢真係手機偷影又點

死守唔緊要
但你最後居然係投降自首話自己唔岩?
咁死守黎做乜

唔好信正苦啊

呃鳩 殺鳩

佢不嬲好明反對派立埸 好多時都駁唔到嫁啦成日笑笑口話始終係政府一分子 大家盡力改善

屌夠未呀

有個學生仲發緊燒呀！

諗下下一步，諗下聽日後日仲好啦！

中大係真係好彩，你估真係戰術贏咩。poly 班人係咪見隔離U 打得咁型又想打下。不過不割，下次唔好喇。次次打陣地都損失慘重

大把係咁 以為守理大 無敵
根本無諗過10年 係代表咩

屌呀 唔好投降呀！
係唔割 但屌到你地開花！ 投降即係認錯！你地無錯架！

吾好出呀

當初決定要守結果被圍都算啦 當初冇經驗 但而家信民建聯仲要黑警講明會秋後算賬都行出黎

求下你哋唔好出

係，呢個真係睇到呆撚咗，民建聯都信但唔信手足。

煮死佢地啦,仆街
要投一早投降啦完全唔用腦諗野, 好啦呢家
出面班手足打生打死,變撚晒condom

痴撚左線？
唔好出黎呀屌 尖東搵生命推緊入黎 拉既拉傷既傷

就算出！！！
【請廣傳予身處理大人士】

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

另外，整塊牌，寫住 [被困理大，非示威者]，傳媒直播下手拖手行出黎，到時狗只可以拘捕，唔打得被困市民，告暴動就一定，不過無乜可能告得入

燈你老母咩唔好on9啦 人話燈你又話燈

話燈既 有幾多個有聽晒佢講野

聽晒就唔會今次咁死守大學一鋪輸晒

係輸晒

收皮啦你
有錯唔屌，係度濫用不割蓆原則
有錯用力屌先係不割蓆啊

真 我唔撚得閒做神探查呢班撚屌點死

呢d抗爭你玩埋落去

仲有人死守緊喺門口喎，大大聲咁屌緊想走嘅人喎，唔會全部人都係死守撚呀？？？

爛面張，依個柒頭，信佢！

理大高位係有優勢 但黑警有無限資源 其實就算係中大都一樣可以圍死你

留低嘅唔係勇武，守條毛？

當初班死守撚話大學是我家呀嘛 唔守走得去邊 屌你老母照你咁講 呢5個月每次出黎陣地邊次唔係係香港呀 每次咪又係撤 咁撚型咪撚走呀嘛 你班撚樣知唔知自己一句說話害撚左人成世呀屌你老母

其實邊個話poly好守
poly咁細仲要hall係出面
地下咁多出入口 班狗有心攻一早就攻入咗啦
你估啲rb真係好有用咩

你唔係仲想有行動呀？
根本有班人唔知係咪玩野
係要跟蕭生對家咁做
愈危險就愈要做
之後話燈
如果係蕭生自編自導
真係屈機pr

如果信得過張教授，叫佢記錄低晒手足，唔怕比人玩失蹤。

求救咁多位！夢見有朋友話想跟曾鈺成走，係咪博唔過佢地話咩唔係自首而係跟佢走

九大校長出聲明已經係最後通牒，幫學生同黑衣人割晒，當唔關學生事；中大係好彩但係已經好勉強，第一鑊黑警放生你，叫做畀面中大人，第二鑊道理上係警呢邊，梗係有風駛盡𢃇

唔想幫黑警，但係久守必失，見勢色唔對要閃，宜家成個九龍封晒咁劑，天羅地網，手足都唔知點撤

BU CU CITY HKU全部棄守 完

唔好啊啊啊啊
一出就當你自首

走去自首

0058 Zcore 出去嘅52手足 全部被捕

呢度無人聽架 講兩句又話散水撚 屌兩句又話割你蓆 on99咁 擺明錯唔撚屌得？抗爭係長期 無五年都十年 咩最後一戰果啲真係無撚腦 堅持到差唔多半年抗爭都係因為be water 我地而家面對緊既唔係香港政府 係中共 對住中共玩守城 真係忽撚左 因為救呢個錯既決定幾多手足俾人拉左 你班守城撚羞唔羞恥呀？而家做既野係重整旗鼓啊 唔係再引啲手足跌落個坑度

我吾多信依條許乜乜講d野，佢一切都系為佢自己，佢有幾多料大家知啦！

佢地話跟佢走唔係自首，但想問有分別咩？

咁又冇得咁講既 我諗大部份守既人當初都係高估咗理大既地理優勢 低估咗黑警既殘暴先決定要守

唔好咁天真

信唔過 完

無 都係一定拉完告暴動

唔喺入面嘅唔會知心理同肉體嘅感受。守定留自己決定啦，都會尊重。
你哋係被困咋，行出來係要返屋企，唔係乜嘢自首，更加唔係投降呀。

死硬 連登神探全面進場

現場係咪一個大人都冇

有乜理由第一次接觸
就投降架

連還價都唔識還？

又唔可以咁講，冇手足開恒turbo，有撚咁多大粒佬關注呢件事？

好老實 星期六晚之後果日其實係可以走 只係守完星期六大家心雄啫

所以咪話走=自首

手足都攰啦 唉

張達明信唔過?

佢話你自首就自首 投降就投降

簡單一句
差佬放得入黎既人 會信得過?

想家了

唔知你仲記唔記得 由6月9號第一日開始凌晨告士打道陣地開始到而家 有邊次陣地係成功對對家/成件事係有幫助？武裝力量完全不對等既情況下 陣地只係比班偽勇武/和理非行行企企自我安慰 精神勝利法咋

被捕同自首唔同
自首係你認左有做過
被捕係要警察比證據
而家出好少少冇咁易比人打死
遲d出攻入來可以話你抵抗實彈

許智峯 都話叫啲人就算走寔 唔好表明自己自首。

叫佢 揸住張紙寫住 “我唔係自首，我係返屋企”，比 Now /立場影住

入到poly嘅都信唔過

正苦嚟講只有死咗嘅官員先係好官員

屌你啦，講到明圍足七日，到時裡面手足一定崩潰，你咁叻你入去比人圍。

冇分別 最尾都係做浮屍

冇撚用

仲講呢D天真說話 想點
唔入你罪都打到你變殘廢啦

老實講, 佢地心理壓力一定好大, 而且被困既人係冇諗過會被困, 有人投降唔出奇, 聽日林奠政府可以宣佈成功止暴制亂, 諗下點文宣好過

追藍絲出事

叻嘅唔會係入面

都係果句，攻得入班偽進撚尋晚已經入左一早一車車塔走哂，拖到今日凌晨佢地都唔敢強衝就知係有啲原因，仲要班政棍全面進場，出去之前停一停諗一諗以上情況係咪正常先啦喂

Z core 果 52個
係跟老鼠成果班
定偷走果班？

大粒佬一直關注

出面打生打死 你地行出去比人拉
屌 咁咪叫人救啦，出面都有手足比人拉左啦

更正：係22個

中大都散啦
真係想守到幾時?

屌真係有班小朋友走咗

十年啊屌

1個都不能少呀，咪再出去啦

poly入面係咪有鬼？ 有埋對講機，係nds定公安？？

走但唔係自首？
咁走去邊
佢護住你去天涯海角？
係啊唔係自首
係自己乖乖地行出去比人拉咁解

佢地星期六個日無撤，之後撤唔到。
但係而家揀咗信老鼠成，即係唔信出面手足會救到佢地。
揀信敵人都唔信自己手足

唔攻係要引人出來支援 愈多愈好

今晚成功晒

咁既武力點會攻唔入

死守陣地最大罪

今次係輸晒

比大家睇清楚死守果班人點潛水好過

01live 係咩事

唔好走阿

中大一役打陣地戰無得輸 山上幾多地方可以匿埋

又有人自首

popo講嘅“自首”即係告咩都得，而家好似用酷刑逼你自首咁.....

有乜問題, 人仲係到就得, 個個諗住做烈士, 知打緊仗就現實D啦, 浪漫主義推人去死

學生因為被困學校 所以被人告暴動我係個官上到庭都覺得好笑
Poly學生頂住呀

依加最低消費係死

唔好去呀

點解投降都要戴gear
有冇人明

你只能夠賭，因為走唔到！
但入面唔走
出面街頭唔會走，已經每秒鐘有人被打死！

係學校暴咩動，佢無證據人地掉過野

我都想知點解唔棄裝

順便買定機票

狗唔係法官，係唔係暴動唔係佢定

係nds就轉介俾神獸

個問題就係間間U都棄得poly死守

所以我唔係好明同自首有咩分別， 好想叫佢地唔好走，但又想尊重佢地意願，始終困左咁多日都好難頂

叫佢唔好跟佢，留係度，自己搵路走又好，咩都好，跟佢走就係最差一步棋。

所以老鼠咪成功分化咗手足囉，領曬功
想走想投降好正常，辛苦嘛！
屌你 咁你又要死守？

斷你糧都死
比足面唔封晒出口炸

理大仲on99死守

唉⋯⋯⋯⋯

老閪都留係入面呀手足

同曾鈺成出去 民建聯又會話用愛感化我哋 成功爭取止暴

#公眾安全情報
據報理大Z Core有速龍「洗樓」，52人被捕，連同早前投降的70多人及成功逃脫的100人，估計理大內所剩人數為200人左右。

打仗都要知所進退啦屌！浪漫主義上腦

求下你地唔好出呀

現場登記晒身分證 冇得走

投緊...

無ON9 啦LLM
同一招斷你糧 唔使同你打已經輸到你仆街
唔好又引鳩人守城

中大係好彩炸,迴響極大,如果班狗夾硬黎都拉好多人
以後咪撚再講咩陣地戰,低能,武力爭天共地打條撚

鄧柄強你查佢咩出身,響支那受過訓練,學撚哂支那解放軍戰術,圍點打援呢d熟哂,就連以前國軍都唔係解放軍對手,何況而家手無寸鐵學生

自首了 佢地都好辛苦
唔好屌佢地

想知憑咩野你覺得救到人已經拉左咁多個 仲未醒？
唔好再情感綁架人啦求下你地
留番條命來日方長 你覺得佢唔敢攻 你地一賭輸左就係咁先

Polyu哨站channel
0058 Zcore 出去嘅22手足 全部被捕

有冇fc？

其實班狗係咁打傷手足等班傷員係裡面冇得救要出黎自首咪又係另類屈打成招

面對十年 佢地都要走

睇32台直播見到黑白面極致，小朋友早啲訓啦，政治好危險架

唔怪入面嘅人，但好唏噓，出面打生打死動員咁多人，又拉左一百幾人，為左救手足，而家信個建制派出嚟「自首」

私人地方拉，告唔到
希望手足已經聯系左星火

咪係, 昨日又有人推End Game post, 同831果日既一模一樣, 人仲係到人心仲係到就可以同土共玩落去

now 見到有手足已經被鎖上索帶

起碼都盡力搵方法消滅證據

若然最後都係自首何必叫我地救
犧牲咁多手足換黎一樣結果
咁我地一開始止蝕當poly班人係condom就算啦
問題係我地已經壓左注只能夠壓到尾
希望poly既人唔好唔跟

精神折磨你哋 等你哋出去自首

死守? 斷水斷電斷糧，你教下佢地點解決先?!

z core有手足咩？

暴動罪一路都話，因為當年六七，英國人定到好鬆
港共專登唔收緊去增加勝算

好大班出咗嚟
飲屎

咁多人犧牲你投降?

殉國好過啦

哨站channel更正左22個

今次咁多隻眼睇住 曝光用羣眾保護先係最保險既方法

咪撚信民賤聯呀屌佢老味

好大機會今晚拉人

屌，識玩當然係換衫出話d勇武遊繩走灑啦

好似成班人已經唔記得當初我地講啲咩

be water 不打陣地 不死守
不流血 不受傷 不被捕

勝負乃兵家常事，當輸左一場小仗
大仗起碼仲要打多幾年

根本唔係自首
係被困

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

點解要著住gear出去…

而家人地入黎邀請你出去 如果唔出去係咪已經證明佢地唔係被”困”

死守撚潛撚哂水拿又？出黎屌鳩我地啦 連埋出面開花救趙班手足 你地害左成千上百人呀

好撚灰

出面打生打死

然後佢地投降自首

真心唔明哩兩日咁努力做咩野

佔中氣息is coming back

On9呀，你今朝好自行出嚟啦，而家先出來，對得住支援你哋嘅人咩？仲有，你仲信popo?

就算走都唔好full gear走啊

好多
我有一班朋友喺入面佢地又返唔到main campus

Sorry, 可能理解錯左你既意思

有鬼就一定架啦

哩招真係毒到仆街
1. 選舉工程，吸引中間選民
2. 一次過抄底大量資料，將來
3. 分化手足

RTHK32科學館徑個班就係投降撚？
我屌你老母噚日唔投降？
又話寧死不屈，全香港吹大雞犧牲咁多手足諗盡方法入黎救人，而家投降？幫老鼠成立功？
尖東而家仲有咁多手足都未投降，就係想救你地，而家你地當佢地係condom？
我屌晒你地老母

我覺得出面好危險 同邀請嘅人信唔過 所以留喺poly入面 之後出面又堵路 所以一路走唔到 唔係被困？

做乜9著住gear 走。。。
6個月都嚟啦仲信popo唔會秋後算賬

以後唔好死守
依次真係望住個包圍網形成
但嗰時個風向係死守

見到自首畫面真係好sad
出面手足打咗成晚呀！

成撚日話分化撚話condom屌你老母做錯要認要改呀仆街，如果唔係十條命都唔夠死啦屌，宜家仲大把手足係旺角呀，一陣你就自首，佢地就被毆

叫你唔好守陣地, 唔聽
你叫救命, 因為義氣, 大家用條命去救你
轉頭自己行出去, what the fuck

自首個班全部係垃圾

Agger

班中大人本身就住喺入面 何來死守

淨係識做鍵盤戰士 你出下黎 你係入面會唔驚死？咪屌啦人地撐左好耐啦

所有出黎學生 係中學校長比哂名單
知道哂邊間中學
自己諗有冇手尾跟

你唔出 佢唔一定攻入黎
攻入黎 佢未必搜到你
搜到先係拘捕你

你依家行出到 佢就即刻拘捕你

除非入面乾盡量絕 請你地再忍一忍呀

全世界望住㗎

著住gear自首係最撚蠢 裝備變哂證物 仲大機會砌得入暴動

我會揀躲埋一個安全嘅位置直到冇晒狗嘅時候先出返嚟
將自己啲衫同埋裝備用火魔法燒晒
之後扮受害者等俾人救 一定冇事
一定唔會出去投降 出咗去預咗要坐10年

講真係得入面出黎一係全部都告，一係全部都唔告，點會話18歲下就豁免

佢地咩物資都用得7788 又無野食 你唔係入面你唔會明

唔止打咗成晚，係而家仲有好多手足打緊，隨時走唔到
點知本身諗住救個班就走咗先，真係吹鳩漲

好似話得番二百人
黑警隨時KO la

唔係唔敢攻, 無需強攻, 圍城, 等人送頭, 攻入去, 有可能中伏, 佢果班係防暴, 唔係飛虎隊, 又唔可以用真槍, 一個炸彈, 佢地要死幾十個, 死一隻POPO 要
千萬安家費, 邊個俾?

咪係
咁既係投降自首

因為開花 有100位走到

但係又有近70個自首 20個poly中被捕

50+開花手足被捕

52人係fa嗰班?

自首死全家

淨係碧街都至少70個啦

呢d係18歲以下？

開花起碼二三百

屌
仲要有第二批....

仲要開花手足有好多重傷可能不治

根本popo放針入去想知防守分佈

守護孩子班老人家義工應該仲係入面？

著gear 走同認暴動有咩分別

我寧願老鼠成係為咗分化比佢哋走，我會感謝佢，但事實上係自首

真係唔知講乜好 明明CU之後幾日形勢大好

我諗佢已經不能思考, 就崩潰

岩 飛虎隊咁爆又變64咁
陣間爆到入去成堆人訓係lib睇書又可以入唔撚到罪

係到日頭先走出黎 黑麻麻比人溶左都唔知係你

大家為乜要自首

過去五個月大家有做錯嗎？

最錯係正苦

正苦popo去自首

唔係好justify喎手足 你咁係自願受困 理論上受困係一啲不可動力先講得通 而家有其他人係被邀而成功離開

其實同做野俾人屈偷野一樣 俾人查係唯一證明自己清白既方法

22個 52係打錯

仲要抄低身份證
咁就一世

有班理論撚好熱血咁叫人守poly,話今日退一步以後乜都冇,屌你唔通班狗成世響poly紮營咩

應該係 有校長陪同 NOW啱啱報咗

呢班濕九仔...等住預約啦.....
要走就琴日晏仔走啦....

重點唔係幾多人，以黑警嘅武力噚日已經攻得入
牽制黑警嘅唔係人數，係武力攻入大學嘅後果

而家打緊仗
人地為左救你比人打一身之如仲要坐十碌
你班under 18玩完唔想玩就拍拍蘿友走去自首
自私到仆街

係咪今日流出果段眼淚滴落鏡頭既直播片果班啊？

會拍照和記下身份證資料，並保留追究可能，但不會即時拘捕，但他說18歲或以上人士將立即拘捕

即係話 你返屋企其間都可以被狗拉返去
唔係諗為會無事吖?

真係笑撚死我
成班傻仔無限送死去救班無腦死守上腦青年
最後原來係投降懦夫
晏晝仲係咁上黎叫救命
都唔知邊個係condom啦

屌 佢地係自首就快
咪撚再犧牲手足
守又佢地話要守
我地撐
好la 輸咗我地無怪佢
全部手足出曬去
超多手足被捕 加 送頭
你依家一野去自首
真係好難唔撚嬲

話出面亂匿入圖書館尿袋電話冇電睇唔到出去既通知

係咩on9架
大把post教投降都要平民裝啦, 仆街, 老鼠城幫狗引埋佢地暴動上釣

來來回回行左二萬幾步
要徹了 好失望

其實去到最後，斷水斷糧，背水一戰，叫啲18歲下既學生絕食抗議，整個人道危機出黎，可能唔會輸得咁慘。

不過同學已經承擔左好多啦，不分化，不割啦，夠啦

第一 唔係講緊中大 第二 事實係武裝力量相差太遠 我比你地利再好 物資一斷你地都係比人圍城 我敢講中大一戰如果唔撤 下場同今日poly一樣

唔好自首，明明有機會走，點解要自首

走去送頭?

即係話 你返屋企其間都可以被狗拉返去
亦有機會突然有一日有拉返去返去
唔係認為會無事吖?

popo攻左咁多日 點會咁易放過入面既手足
抄埋id實會秋後 唔好出黎啦好冇

其實調轉諗 佢明知學校班人告唔入 所以就利用佢地引一大班人出黎 街上面果班基本上水洗都唔清啦咁勇武

0058 Zcore 出去嘅52手足 全部被捕
更正：係22個
應該唔係 係冇幾耐之前嘅事

拉左好多
排隊送頭

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

我發夢尋日來來回回行旺角至QE嗰頭
到今日仲係咁，日落就返咗屋企啦

連所謂死守都做唔出，唔好話死啦，要你班身驕肉貴餓兩日就流晒兩行馬尿
革命？咪笑死人啦
番去屌閪啦，垃圾

老鼠曾真係仆街死，佢做特首嘅話香港人應該仲做緊港豬

咁即係行出去俾人查先啱？

屌你老母 唔好走吖

6月已經講退一步乜都冇點知be water先係王道

全中, 中大係上帝保佑, 及時散水

已經係橋尾......唉

唔信佢唔通信你個打靶p牌咩
吾你老母閪

第二唔同意 本身班學生就係喺入面生活讀書 撤啲咩？撤去邊？

如果依家唔出又怕俾人攻
真係好兩難

即刻搭飛機走得唔得

手足一定要死守 點都唔好出

我唔會怪佢地咁走，
因為喺極度絕望下好似有一個希望 deal,
剩番果 d 可能知剩番既戰力守唔到而走,
但係我好介意走仲著 gear

一隻老鼠就可以搞到咁多人投降 係勁

外面打緊的手足 走啊！ 求你地
理大班撚屌信老鼠成都唔信你地

我覺得佢地死守, 靠國際輿論壓力可以贏到, 又有助加速過人權法
宜家咁樣70個投降, 外面幾百個手足被捕
今日基本上係成場運動輸得最慘既一日

好撚嬲
出面手足義無反顧打生打死
你地跟個老鼠成投降

屌你投降的話
一早咁守乜鳩,守個咁多出口的城

親眼睇住自己個fd係油麻地比狗禁低
佢分分鐘要坐十碌

係咪18歲以上未走？

睇片有個女中學對鏡頭笑哂咁
知唔知好打擊士氣
你係咪以為自己去完海洋公園 迪士尼 過夜呀

唔應該玩陣地死守的確係戰略失敗，但既然做左就點都要撐手足架啦。你地叫人唔好投，咁萬一唔投個後果比投左更差咁點算先，你地喺連登留個言一定輕鬆架，但衰左係咪你地負責丫？係咪一時三刻可以救得晒所以人丫？人地面對幾多壓力你知唔知丫？點解唔可以嘗試尊重裡面既人既決定？人地條路點行應該由返人地自己決定，你最多可以俾意見，但唔好用因為佢地有幾多手足俾人拉黎脅逼佢地做選擇，真手足係應該尊重對方決定，你估人地唔內疚咩，但佢做佢既選擇一定有佢既理由，我立場就係無論裡面既人做咩選擇我都一定全力支持。

我明白你嬲個點，因為我都一樣，我都唔認同香港人進化到足以應付陣地戰，但路總要行，向好個方面諗就係今次已經令更多人成為勇武，三罷開始摸索到，亦有更多學校罷課，希望大家唔好怪責手足，手足需要既係打氣同支持

投乜撚野降唉

而家全世界記者睇實Poly
仲有律師有議員班狗緊係客客氣氣
但係抄晒id影晒相，講到明保留追究權利
返到屋企你就係落單，隨時有一日有狗上門就冇人救到你
咪咁天真啦

其實老鼠出得黎佢又咁要面 佢唔會死錯人既
都係果句 出黎如果開晒名話自己唔會自殺 受困想走走唔到 記者影晒就唔會被消失既

羊群效應
走得一班其他就跟住走

真正既be water

想問係咪堅有洗樓

唔變身走？

屌老母，出面為你地就打生打死，你地就去自首

懷疑老鼠成入去嚇班手足
邊個唔跟我走就等比人亂槍掃死

出緊

點知一個 幾十個趴低哂

對佢哋自己黎講係最為慘烈

唔好再講依啲打飛機野啦
小學雞啲咁講，未撤返自己屋企囉

依家變單tick 屌 唔知 搵左人去接但係私家車埋唔到

咩片?

唔好再割諗下辦法仲好啦

仲要著黑衫走真係what can i say

仲有幾多人係入邊

見到live播，曾肉成又帶多一班去投降啦

尊重佢哋決定
核爆都唔割！

70個係咪宜家APPLE LIVE果批?

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

係 22個全捉

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 幫支共做PR

應該？

可能投降呢班係Poly真學生，未必比人告暴動先投降。

...其實呢，佢扮到好似去海洋公園先難俾人charge重，醒目女

理大學生係理大入面有咩問題？

今次幫手出去開花既手足 完美展現 "被人賣".

係今朝受傷個批

叫佢地食屎啦，走去投降，對唔對得住為佢地犧牲既手足呀

自首嗰堆全部咁細就算啦

無計，頂左咁耐係人都想即刻返屋企

老鼠曾道行太深

原諒我放負, 今日真係輸撚到貼地.........

【 01:20 理大】理工大學校董會主席林大輝、港大講師張達明，與十多名留守者離開理大，前往警方防線。張達明強調，他們有權安全離開，但並非自首。

分化撚

唔好自首，理大學生係理大入面天公地道，有咩問題，自首就一定告得入

有入得去死守嘅勇氣

就係硬膠先會守poly，
日光日白著草，
屌，無眼睇

佢究竟想帶走幾多人

你冇事緊係唔割架
問下今日俾佢地搞到俾狗咬個啲點諗

條片個個戴住gear...

係唔會救到呀，但跟老鼠成走就無事？
而家出面仲打緊呀，又話要人救，跟手跟老鼠成走。出面比狗咬咗幾多手足呀，多過原本困係入面啲人呀。

唔好再糾結乜野係入面讀書 現實係人地推哂兵馬係你面前 中大班手足亦已經好努力反抗 就算班狗唔攻入黎 只要將中大封成孤島 加埋化武加成 根本冇野入到去 呢個moment中大手足亦冇可能唔走 除非有好強大既覺悟 咁事實上係咪個個都有覺悟？ 講到尾 你要呢場運動贏 係咪每次都要咁明目張膽 出哂日程表話哂比對家知我地想點？我講到呢到 明既自然明

佢地不是自私

係咪真係有咁多人當老鼠成係好人
條撚屌話送中可以直上大會係咪無人記得

借ac

人係血肉之軀，又唔係正規軍，你試下畀人圍城十日？最大問題中埋popo圈套，引到手足來救（真心覺得popo決心要一網打盡係好難救，走到幾個係好彩）。

無人證明係你地做汽油彈架，唔好放棄

我係你老母個閪守緊 放埋TG

白頭佬講到明暴動罪

我明大家真係好想返屋企但係...唉

唉呀好撚嬲真係
班細路玩唔撚起又要玩浪漫主義

無嘢食就話係被困，無參與暴動行為

唔好玩啦poly個hall唔係campus 架，點解無得撤？平時放學咪返屋企囉，呢度唔係中大
就算好有歸屬感都好，死物重要定人重要呀？
我攬住poly係咪可以光復香港？咁香港無淪陷過啦香港大學1911年都成立左lo

18歲以下 點樣Poly真學生

咁點解唔一早投降？
要等老鼠成嚟先投降
事實由朝早開始已經陸續有人投降，唔撚洗等呢個仆街出嚟做show 拎光環。

好撚同意
守polyu班on9真係毒瘤黎

依家最撚慘係為咗救佢地比狗咬嗰班

日程表只適合超級和理非活動 唱下歌 摺紙鷂
其他請自行安排 不需要通報天下

怪乜尻，我地出去救佢地，預左俾人拉，大佬你試下斷水斷糧一兩日，又係咁聽到出面班手足為左救自己俾人拉左幾多，你估心情好好過?可能佢地寧願俾狗拉都唔想出面既手足俾狗咬，你地又有冇諗過?係話人同時，你地又係咪做緊冷氣軍師?

唔好出呀！！！！

個問題係點解會比人圍

多謝班poly乞衣人啦

着住gear投降...

今晚油尖旺有10萬人出黎救你地
有6X人比人拉左
你地就咁放棄比人拉
浪費晒D人既努力

到呢一刻都重叫人死守，屌你老母

唔好放棄，無嘢食先話做project 之後被困理大，理大學生係理大有咩問題

唔撚割
不過要屌撚醒班友囉

無大台，無指揮，無領袖，各有各做既結局

唔好埋怨，入面精神體力情緒壓力好大

等手足突破等到已經到臨界點，好多後勤絲巴

最重要人無事，無人當condom

唔好分化，投降都唔代表後悔，有贏也有輸時候

武力不對等，已盡最大能力，我地唔同狗，手足唔係殺人犯，抗爭到今日依舊向社會表達訴告

仍然光復香港時代革命五大訴求決一不可

*利申朋友仲係入面

唔難得政府咁鍾意老鼠成啦，係做到野

邊到見到有人著gear？
全部平民裝，話自己係入面被困

唔係死守，佢要入就比佢入，記得你地係無辜被困理大

受教了

聽日就捉得返去協助調查啦

不如話保住自己先出黎自首啦班中學生
成班自私撚

根本一開波唔撚應該守
但你守撚左咁耐 又叫哂全港人救 屌你就守撚埋落去啦
俾人講兩句又跟人走又投降
痴撚線

無資格屌佢地決定 被圍幾日彈盡糧絕 但成班手足難得進化咗跟著又即刻gameover換黎咁嘅結局

只想講大家都好勇敢 多謝一齊進化嘅手足

真係嬲 呢兩晚班人係連登FB叫救命 周圍吹雞去救人
兩日咬左至少兩百個 全部斷正一定暴動最低消費 未計可能被打斷手腳私刑
結果轉頭一個個出去送頭自首

發夢夢見朋友俾人咬 又差啲被咬 我真係屌晒你地老母
受傷都算 健全仲要FULL GEAR又係咩玩法呀?

使唔撚使咁樣講野 佢地承擔緊咩風險呀大佬
你唔同意佢地做法都唔好咁撚樣講野

好似7:30時果2個韓國人咁行出來，最後好似放咗

你地係被困理大，無參與暴動，係無辜架

我咪講咗事實上係自首LOL

最撚燥就係 叫你走既時候又唔走
走唔到要人救
之後幾百個手足比人拉左就投降

屌你呢d人係咪鬼嚟....

冇當場搵到你有gear ，點參與暴動？

要記住血的教訓

不過都可以咁睇
可以話比政府知 好多真係勇武既人根本都無留守poly u
激進示威者會繼續示威 同往後行動會更小心

你地係無辜架，係太警走唔到

點解登記完仲要去狗屋？

投降都算，著full gear行出黎係想點

一係偷走一係坐係到等
自守唔係最佳做法

唔洗擔心！有人投降都帶住豬咀

守城係好撚on9

我唔覺佢有講錯 睇住班未成年一個一個行出去 表面上係冇比人拉 實則係一步一步行入地獄 留案底 被自殺 當初叫人死守個班幾時出黎負責任？

睇人講咩內容啦
唔好因人廢言

受教了 呢個時候唔應該再責罵 應該諗辦法點救學生出黎

滕狗出咗黎啦 睇你地班on9自首咋

因為人地係韓國人呀

其實大家都知攻唔到入去 但入面嘅手足真係唔好聽班仆街講出黎
係大學被困咪等人救囉 你地無罪嫁

搵唔到資料，大約幾點既事

最慘係出曬黎救緊諗緊方法
之後投降
仲要有著住gear既就咁走出黎

唔想放負不過呢班真係仲係細路
思想上行為上

第二批投降已經有十八歲以上

根據理大哨兵頻道，拘捕人數為22人。但現場留守人數估計差異不大，為200人左右。

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

校長笑曬口

唔好講到呢班人係英雄
佢地只係扮英雄上腦唔聽勸聲稱要死守理大既傻仔
結果如願比狗圍，流晒馬尿求人無限送死以換取佢地安全既垃圾
最後當所有無腦送死既手足係condom, 再一次唔聽人勸走去投降既懦夫
垃圾中既垃圾

0133 #理大 #手足投稿
我想澄清 自首投降既只有18歲以下既人
我地仲有幾百人等緊你地救..
請出邊手足唔好灰心
我哋好想翻屋企...
Acore同Zcore已經有速龍
可能當中學生同達官貴人全走
速龍就會清場
我哋需要你地救...

唯有諗唔投降會更多人出黎救，更多人被拉囉
唔係點

咁聽到班毒瘤嗌生嗌死, 然後搏埋條命今日係外圍幫拖既手足又承擔緊咩風險?
叫左唔好守,唔聽,
叫唔好戀戰, 唔聽,
出事喇就嗌生嗌死, 又話唔想死係入面叫人去救,
好喇, 到真係有大班手足拎條命出黎搏, 然後比狗咬走哂,
之後入面投降...仲要跟建制投降...仲要戴住gear行出黎跟建制投降...

你講下呢D係咩玩法, 呢D唔係毒瘤係咩
今日係外圍斷正個班面對告咩呀下?

有心無力，點救...

出黎投降果啲對唔對得住出面啲手足

隨時逐個人頭計錢添呀屌喇媽

一直都講緊 做得唔好 都不割蓆
要檢討係無錯 但係用呢種語氣講出嚟真係適合？
佢地睇到會有幾灰心
無大台就係有好有唔好 無人係聽order做野
實會有做得好做得無咁好

留喺校園最安全
入面有記者 聽日開花再救

田北晨出嚟扮野我屌

死守未走嘅人仲可以有一絲尊重 不過一開始死守已經on9

自首嘅唔抵可憐

我又攰又嬲，唔識答你

仲有好多人係入面 大家諗住放棄？

完全唔認同自首
不過唔割

理大仲有幾多人喺入面？

行出去嘅手足，黎緊一兩個月小心有人跟縱，亦唔好出黎幫手住，請記住你街坊裝咁行出去佢地charge唔到乜野，但抄晒你啲資料就好易跟你，所以手足們有學返學，有工返工，務求減低自己嘅被捕風險，同時要定時報平安，萬一狗做啲咩都有人知

無人放棄過 但已經入黑
相反對想救人既手足不利

班死守撚而家只係係forum比人打字屌緊 你諗下比佢地煽動守城到出去自首班未成年 佢地要受既苦難係幾多倍 屌佢毒瘤有咩問題 十年呀我屌你老母

？
請尊重！不分化！不割！

明天再續啦

最好入面就談笑風生

咁當初 勸人唔好死守既人
係咁比人屌分化 散水撚
又有幾灰心呢?
有咩痛心得過知道件事會向呢個方向發展又阻止唔到 重要比人屌

dklm而加一班高官出嚟做show
咪撚投降

見人落左佢又唔執輸，仆佢個臭街，尋晚又唔嚟做特首...

核爆都唔割呢句野直頭道德綁架
幫佢地比人拉嗰班呢？condom 呀？
一開始冇中大d 氣節
又要學人浪漫主義死守
又唔聽人講
守唔住又要人救
結果咁多人比人拉又走去投降
屌

戴眼鏡個個女邊撚個嚟

我登今日去營救被狗咬嘅手足傷心難過

你講得好岩，上星期我仲解釋緊點解唔守得，有人拎poly地圖同我講解poly地理
on9我係poly人黎，洗撚你外人解返俾我聽
poly都未去過就話守守守，守佢地老味啦，仲要大撚把人連poly都未去過，唔知hall唔係campus入面呀

今日隨時俾狗咬既手足仲多過走到既手足，咁救黎做咩？

而家一大堆出左去自首
剩番果啲又進退兩難
跟住一個又一個議員車輪式做show入去勸降……

中撚晒個劇本
聽日就會變成政治人物上頭條
所謂溫和建制攞晒分

唔割唔割，大家冇事實講得輕鬆架
要問割唔割就問今日係出面俾狗咬個啲啦

屌你老母仲話：岳高頭 你冇對唔住手足

我屌啦 你自首都可以咁厚面皮

呢段片播俾尖東手足睇啦，等佢地散水好過

投降個班肯定會比人秋後算帳
你班懦夫只係比人利用做選舉show
選舉後肯定比人拉告暴動
可憐出面班打生打死既手足為左你地班投降懦夫無謂送死

其實就算被捕嗰班唔怪佢地
佢地嘅on9 都令勇武少咗好多人
直接影響到以後點行

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

見到你留左好多言,同我差唔多一樣咁嬲
唉,我都由中大個次叫人唔好死守,即係差佬退完好走
後生仔,唔係心口掛住個勇字大晒 乜撚 理大就係我家 走去邊呢D浪漫說話
你依家唔係同政權鬥一日 係鬥長命呀傻西
咁鍾意鬥一日 依家去打政總 警總啦on9 一日定勝負

入邊都係得普通市民, 全部平民裝, 應該冇事

一出嚟就比狗呃

老鼠曾帶隊黑警都可以失控

poly成件事根本就預期之中，但就無辦法阻止事情發生個種無力感都好重，又擔心又抆

狗：呢班surrender嘅拎身分證
中大教授：佢地唔係自首 我係帶佢地安全離開
狗：咩安全離開 呢度你話事咩 呢度我話事 呢班全部自首

投降班仆街直頭係25仔, 出賣晒所有手足

其實只要平民裝出嚟
要告得入暴動都好高難度
班狗一定要證明你有參與其中先得
當時只要full black block 基本上已經認唔出

乜原來真係冇得安全離開㗎？哇

老鼠曾營造咁好既氣氛一下被黑警破壞哂

呢度我話事 你當自己係黑社會咩

隻狗係平頭裝架

依家你係自首你行得出黎已經輸9成 知唔知咩叫我冇野講

唉屌唔好啊啊啊啊啊

連曾主席都搞唔掂班狗....

連登成日吹奏老鼠曾，搞到以為佢好人。。

林奠都under班狗咋 全部都只係工作

18歲以下起碼今晚未被起訴

應該仲可以離開香港?

你知唔知好多year1 都係17歲?

唔好意思都要講 唔係分化更唔會割蓆

但真係無話可說
見到中大咁大單 叫晒唔好守poly
班狗擺明想引晒班勇武入poly 都要守

呢兩日嚟救人嘅俾狗拉俾狗打到流晒血
連和理非都出動 仲攪到人踩人 碧街都68個被捕

居然70幾個完全唔再搵方法走話自首
咁不如一早自首唔洗白白犧牲救人嘅手足
仲要跟個據聞今日先去完中聯辦嘅曾鈺成
唉

希望全部自首嘅唔好認罪

咁樣行出嚟形式嚟
狗:自首 手足:自行離開
上到庭都仲有得講
大前提係警誡之後乜9都唔好講
去到狗屋千祈唔好簽任何認罪文件
而你身上所有gear已經棄哂
搜證已經係好高難度

唯有係唔好認罪

警誡之後記得乜9都唔好講
去到狗屋千祈唔好簽任何認罪文件

有人話要簽認罪書先比走 雖然未fc

咁唔簽 行翻入去

隨時被人射

唔比行 就同佢講你拉9我啦
反正出得去都預咗去狗屋

：你拉我啦
：你簽咗咪拉
：唔簽啊 我走翻入去
：唔比走 一走就係逃犯
：咁你拉我啦

132個